盧偉聰請入，我教你點回應啲癲狗亂黎！

屌你老母你不如唔撚好答？

我都識開記者會啦
個別例子嚟啫